[垃圾工] 有冇人做過/做緊testing lab assistant?

我知實有人話唔好做lab
唔係實後悔
但係想知而家大學fg入行做普通lab assistant大約幾錢人工
唔計ot

14000

咩lab既assistant?

commercial lab assistant做下剪板 洗野
lab都冇得你掂

重點唔會點加人工，要做lab讀research master

12k 左右,未計超時

assistant都有14k?

咁慘
但係咪間間commercial lab做assistant都差唔多人工

但入職通常幾錢人工

assistant 10k都唔知有冇
正常lab tech就11k- 13k啦 未計ot
peak session 每個月勤力d都有18-19k

幾年前fg做$9500
唔知而家有冇好D

哇 搵鬼做咩

垃圾行業, 毫無技術可言
小學畢業同大學畢業做都冇分別

都係乞食 無咁乞而已 唔少人大學RA/post-doc/lab tech就一世

唉，不要再說了
之前去一間test lab interview，本身佢問咩我都答到，點知去到尾佢突然問我當初點解會揀testing嘅科去讀，我真係答唔到

因為其實係好的科黎將d野把關 同唔少人真係對chem有熱誠
好可惜有中國人的地方 乜價值觀都會扭曲哂
變成鬥做爛市 想做的都揾in-house lab 香港的testing lab文化真係太垃圾